深圳推出無人駕駛巴士

【深圳推出無人駕駛巴士】
【你搭唔搭？】

深圳巴士集團表示，他們正在與國家智能運輸中心及華為公司合作，共同研發無人駕駛技術，預計今年10月底會在深圳南科大等地區試驗兩條無人駕駛路線。
【深圳巴士將全面智能化】
集團董事長余鋼稱，未來會推動巴士智能化，例如在巴士上配置人臉識別技術，監控司機行為和疲勞程度，確保安全駕駛。他們亦在巴士上提供微信掃碼支付和投訴功能。

截至2017年8月底，深圳已總共有1019條巴士線，10279個八十站，16873輛巴士，其中有14825輛為純電動巴士。連同鐵路項目，深圳巴士集團的日均客運量達到1067萬人次。

話唔定冇人好過有人

仲會唔會有人俾錢?

直頭諗計成架車偷

係車度打劫

個問題唔係敢唔敢坐
其實個真正問題係敢唔敢出街
無人揸, 撞死人, 無人要負責

自動剎車都搞唔掂，仲玩自動駕駛？

RIP天佑中國

我去深圳搭巴士不知幾文明啦D人，大部分都係電動，企路邊等車唔洗好似香港咁噴到你一面都係。

公安咪捉你囉，而家係大陸犯法，一街都係天眼，走撚得甩就奇，尤其係深圳。

中國地獄鬼國的軟件是使用中除蟲！

真係對大陸野冇信心

一陣架車出事, 明明係程式問題, 但係佢地話係路面 / 其他因素唔賠償

music！！！

"過馬路要小心，尤其是係深圳！！！"

大陸人做野永遠要第一死人第尾

1999

你係上面用佢野無大陸味就驚啦

台北都試緊
不過係外國科技

佢地巴士用哂電呢下勁 唔好理爆唔爆 至少無咁多廢氣困係城市入面

問題係突發事件出現時點應付?

高招 爆炸都無人要負責

正路就應該要有個職員駐車嘅...

會爆

人口減少政策